# Translators:
# Myung Joon Shin <mj.shin1999@gmail.com>, 2019
# arn junmo <comqlalf@naver.com>, 2019
# joyfuI <jong970105@gmail.com>, 2019
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Last-Translator: joyfuI <jong970105@gmail.com>, 2019\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/duplicati/teams/67655/ko/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/advancedoptionseditor.html:48
msgid "- pick an option -"
msgstr "- 옵션을 선택하십시오 -"

#: templates/delete.html:7
msgid "...loading..."
msgstr "...로딩..."

#: templates/backends/openstack.html:44
msgid "API Key"
msgstr "API 키"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:831 templates/backends/s3.html:54
#: templates/backends/s3.html:55
msgid "AWS Access ID"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:832 templates/backends/s3.html:58
#: templates/backends/s3.html:59
msgid "AWS Access Key"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:138
msgid "AWS IAM Policy"
msgstr ""

#: index.html:234 index.html:250
msgid "About"
msgstr "정보"

#: templates/about.html:2
msgid "About {{appname}}"
msgstr "{{appname}} 정보"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:780 templates/backends/azure.html:11
msgid "Access Key"
msgstr "접근 키"

#: scripts/services/AppUtils.js:70
msgid "Access denied"
msgstr "접근 불가"

#: templates/settings.html:5
msgid "Access to user interface"
msgstr "액세스 설정"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:779 templates/backends/azure.html:7
msgid "Account name"
msgstr "계정 이름"

#: templates/notificationarea.html:29 templates/updatechangelog.html:11
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: scripts/controllers/AboutController.js:54
#: scripts/controllers/UpdateChangelogController.js:18
msgid "Activate failed:"
msgstr "활성화 실패"

#: templates/addwizard.html:3
msgid "Add a new backup"
msgstr "새 백업 추가"

#: templates/addoredit.html:153
msgid "Add a path directly"
msgstr "경로 직접 추가"

#: templates/advancedoptionseditor.html:46
msgid "Add advanced option"
msgstr "고급 옵션 추가"

#: index.html:222
msgid "Add backup"
msgstr "백업 추가"

#: templates/addoredit.html:207
msgid "Add filter"
msgstr "필터 추가"

#: templates/addoredit.html:156
msgid "Add path"
msgstr "경로 추가"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:11
msgid "Added"
msgstr "추가됨"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:842
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:859
msgid "Adjust bucket name?"
msgstr "버켓 이름을 적용 하시겠습니까?"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:760
msgid "Adjust path name?"
msgstr "경로 이름을 적용 하시겠습니까?"

#: templates/restoredirect.html:66 templates/restoredirect.html:74
msgid "Advanced Options"
msgstr "고급 옵션"

#: templates/addoredit.html:376 templates/edituri.html:28
msgid "Advanced options"
msgstr "고급 옵션"

#: templates/home.html:37
msgid "Advanced:"
msgstr "고급:"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:423
msgid "All Hyper-V Machines"
msgstr ""

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:455
msgid "All Microsoft SQL Databases"
msgstr ""

#: templates/settings.html:134
msgid ""
"All usage reports are sent anonymously and do not contain any personal "
"information. They contain information about hardware and operating system, "
"the type of backend, backup duration, overall size of source data and "
"similar data. They do not contain paths, filenames, usernames, passwords or "
"similar sensitive information."
msgstr ""
"모든 사용 보고서는 익명으로 전송되며 개인 정보를 포함하지 않습니다. 여기에는 하드웨어 및 운영 체제, 백엔드 유형, 백업 기간, 원본 "
"데이터의 전체 크기 및 이와 유사한 데이터에 대한 정보가 포함되어 있습니다. 경로, 파일 이름, 사용자 이름, 암호 또는 이와 유사한 "
"중요한 정보는 포함되어 있지 않습니다."

#: templates/settings.html:17
msgid "Allow remote access (requires restart)"
msgstr "원격 액세스 허용 (다시 시작 필요)"

#: templates/addoredit.html:278
msgid "Allowed days"
msgstr "허용된 요일"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:103
msgid "An existing file was found at the new location"
msgstr ""

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
msgid ""
"An existing file was found at the new location\n"
"Are you sure you want the database to point to an existing file?"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:450
msgid ""
"An existing local database for the storage has been found.\n"
"Re-using the database will allow the command-line and server instances to work on the same remote storage.\n"
"\n"
" Do you wish to use the existing database?"
msgstr ""

#: templates/settings.html:122
msgid "Anonymous usage reports"
msgstr "익명 사용 보고서"

#: scripts/services/AppUtils.js:204
msgid "Applications"
msgstr ""

#: templates/export.html:8
msgid "As Command-line"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:713 templates/backends/amzcd.html:11
#: templates/backends/amzcd.html:12 templates/backends/gcs.html:8
#: templates/backends/gcs.html:9 templates/backends/msgroup.html:13
#: templates/backends/msgroup.html:14 templates/backends/oauth.html:8
#: templates/backends/oauth.html:9 templates/backends/sharepoint.html:8
#: templates/backends/sharepoint.html:9
msgid "AuthID"
msgstr "AuthID"

#: templates/backends/generic.html:23 templates/backends/openstack.html:35
msgid "Authentication password"
msgstr ""

#: templates/backends/generic.html:19 templates/backends/openstack.html:31
msgid "Authentication username"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:359
msgid "Autogenerated passphrase"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:258
msgid "Automatically run backups."
msgstr "자동으로 백업 실행"

#: templates/backends/b2.html:12
msgid "B2 Application ID"
msgstr ""

#: templates/backends/b2.html:16
msgid "B2 Application Key"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:878
msgid "B2 Cloud Storage Account ID"
msgstr ""

#: templates/backends/b2.html:13
msgid "B2 Cloud Storage Application ID"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:879 templates/backends/b2.html:17
msgid "B2 Cloud Storage Application Key"
msgstr ""

#: templates/restore.html:143 templates/restore.html:70
msgid "Back"
msgstr "이전"

#: templates/about.html:67
msgid "Backend modules:"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:44
msgid "Backup complete!"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:92
msgid "Backup destination"
msgstr "백업 대상"

#: templates/restore.html:131
msgid ""
"Backup is encrypted but no passphrase is available.\n"
"                    Type a passphrase below to use for restoring your files,\n"
"                    or, in case of GPG encryption, leave blank to let gpg retrieve the passphrase by\n"
"                    invoking your system's keychain."
msgstr ""

#: templates/restore.html:21 templates/restoredirect.html:21
#: templates/restoredirect.html:31
msgid "Backup location"
msgstr "백업 위치"

#: templates/addoredit.html:319
msgid "Backup retention"
msgstr "백업 보존"

#: templates/home.html:73
msgid "Backup:"
msgstr "백업:"

#: templates/settings.html:99
msgid "Beta"
msgstr "Beta"

#: scripts/services/AppUtils.js:68
msgid "Broken access"
msgstr ""

#: templates/backends/file.html:8 templates/restore.html:91
msgid "Browse"
msgstr "찾아보기"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:33
msgid "Browser default"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:790
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:830
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:877
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:887
msgid "Bucket Name"
msgstr "Bucket 이름"

#: templates/backends/gcs.html:15
msgid "Bucket create location"
msgstr ""

#: templates/backends/s3.html:26
msgid "Bucket create region"
msgstr ""

#: templates/backends/b2.html:2 templates/backends/b2.html:3
#: templates/backends/gcs.html:2 templates/backends/openstack.html:2
#: templates/backends/s3.html:19 templates/backends/s3.html:20
msgid "Bucket name"
msgstr "Bucket 이름"

#: templates/backends/gcs.html:26
msgid "Bucket storage class"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:48
msgid "Building list of files to restore …"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:366
msgid "Building partial temporary database …"
msgstr ""

#: templates/restore.html:59
msgid "Busy ..."
msgstr ""

#: templates/settings.html:18
msgid ""
"By allowing remote access, the server listens to requests from any machine "
"on your network. If you enable this option, make sure you are always using "
"the computer on a secure firewall protected network."
msgstr ""
"원격 액세스를 허용하면 서버는 네트워크의 모든 컴퓨터에서 접속할 수 있습니다. 이 옵션을 사용하도록 설정하려면 방화벽으로 보호된 "
"네트워크에서 컴퓨터를 사용하고 있는지 확인하십시오."

#: templates/settings.html:29
msgid ""
"By default, the tray icon will open the user interface with a token that "
"unlocks the user interface. This ensures that you can access the user "
"interface from the tray icon, while requiring others to enter a password. If"
" you prefer having to type in the password, even when accessing the user "
"interface from the tray icon, enable this option."
msgstr ""
"기본적으로 트레이 아이콘은 토큰으로 잠금을 해제합니다. 이렇게 하면 다른 사용자가 암호를 입력하도록 요구하면서 트레이 아이콘에서는 사용자"
" 인터페이스에 액세스할 수 있습니다. 트레이 아이콘에서 사용자 인터페이스에 액세스하는 때도 암호를 입력해야 하는 경우 이 옵션을 "
"사용하도록 설정하십시오."

#: scripts/services/AppUtils.js:198
msgid "Cache Files"
msgstr ""

#: templates/settings.html:109
msgid "Canary"
msgstr "Canary"

#: scripts/controllers/AppController.js:44
#: scripts/controllers/AppController.js:59
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:344
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:359
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:393
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:402
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:429
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:450
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:95
#: scripts/controllers/ExportController.js:13
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:24
#: scripts/controllers/StateController.js:106
#: scripts/controllers/StateController.js:115
#: scripts/services/CaptchaService.js:22 scripts/services/DialogService.js:50
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:50
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:760
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:842
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:859 templates/delete.html:54
#: templates/export.html:34 templates/settings.html:164
#: templates/waitarea.html:19
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:103
msgid "Cannot move to existing file"
msgstr "기존 파일로 이동할 수 없습니다"

#: templates/about.html:5
msgid "Changelog"
msgstr "변경로그"

#: templates/updatechangelog.html:2
msgid "Changelog for {{appname}} {{version}}"
msgstr "{{appname}} {{version}}에 대한 변경로그"

#: scripts/controllers/UpdateChangelogController.js:24
msgid "Check failed:"
msgstr "확인 실패:"

#: templates/about.html:36
msgid "Check for updates now"
msgstr "업데이트 확인"

#: templates/captcha.html:10
msgid "Checking ..."
msgstr "확인 중 ..."

#: templates/about.html:37
msgid "Checking for updates …"
msgstr "업데이트 확인 중 …"

#: templates/edituri.html:16
msgid "Chose a storage type to get started"
msgstr "시작할 저장소 유형을 선택하세요"

#: templates/backends/amzcd.html:14 templates/backends/gcs.html:11
#: templates/backends/msgroup.html:16 templates/backends/oauth.html:11
#: templates/backends/sharepoint.html:11
msgid "Click the AuthID link to create an AuthID"
msgstr ""

#: index.html:159 index.html:210
msgid "Click to set throttle options"
msgstr "속도 제한 옵션을 설정하려면 클릭"

#: templates/home.html:42
msgid "Commandline …"
msgstr "명령줄 …"

#: templates/backup-result/phases/compact.html:3
msgid "Compact Phase"
msgstr ""

#: templates/home.html:41
msgid "Compact now"
msgstr "최적화 실행"

#: scripts/services/ServerStatus.js:41
msgid "Compacting remote data ..."
msgstr "원격 데이터 압축 중 ..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:65
msgid "Compacting remote data …"
msgstr ""

#: templates/backup-result/box.html:34
msgid "Complete log"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:38
msgid "Completing backup …"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:36
msgid "Completing previous backup …"
msgstr ""

#: templates/about.html:68
msgid "Compression modules:"
msgstr ""

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:381
msgid "Computer"
msgstr "내 PC"

#: templates/import.html:9
msgid "Configuration file:"
msgstr ""

#: templates/home.html:29
msgid "Configuration:"
msgstr "구성:"

#: templates/addwizard.html:9
msgid "Configure a new backup"
msgstr "새 백업 구성"

#: scripts/controllers/DeleteController.js:65
#: scripts/controllers/DeleteController.js:77
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:28
msgid "Confirm delete"
msgstr ""

#: templates/export.html:30
msgid "Confirm encryption passphrase"
msgstr "암호화 암호 확인"

#: templates/export.html:29
msgid "Confirm passphrase"
msgstr ""

#: templates/settings.html:12
msgid "Confirm password"
msgstr "암호 확인"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:66
msgid "Confirmation required"
msgstr ""

#: templates/restoredirect.html:80
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: index.html:319
msgid "Connect now"
msgstr "지금 연결하기"

#: index.html:315
msgid "Connecting to server …"
msgstr "서버에 연결하는 중 …"

#: templates/commandline.html:51
msgid "Connecting to task ...."
msgstr "작업에 연결하는 중 ...."

#: index.html:320
msgid "Connecting..."
msgstr "연결하는 중 ..."

#: index.html:311
msgid "Connection lost"
msgstr "연결이 끊어짐"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:51
#: scripts/directives/backupEditUri.js:54
msgid "Connection worked!"
msgstr "연결되었습니다!"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:781 templates/backends/azure.html:2
msgid "Container name"
msgstr ""

#: templates/backends/openstack.html:49
msgid "Container region"
msgstr ""

#: templates/restore.html:69
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:429
msgid "Continue without encryption"
msgstr ""

#: scripts/controllers/DialogController.js:16
msgid "Copied!"
msgstr "복사됨!"

#: templates/copy_clipboard_buttons.html:3
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: templates/addoredit.html:103 templates/restoredirect.html:42
msgid "Copy Destination URL to Clipboard"
msgstr "대상 URL을 클립보드에 복사"

#: scripts/controllers/DialogController.js:20
msgid "Copy failed. Please manually copy the URL"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:639
msgid "Core options"
msgstr "핵심 옵션"

#: scripts/controllers/StateController.js:34
msgid "Counting ({{files}} files found, {{size}})"
msgstr ""

#: templates/settings.html:129
msgid "Crashes only"
msgstr "충돌만"

#: templates/home.html:48
msgid "Create bug report …"
msgstr "버그 리포트 생성 …"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:131
msgid "Create folder?"
msgstr "폴더를 생성하시겠습니까?"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:124
msgid "Created new limited user"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:60
msgid "Creating bug report …"
msgstr "버그 리포트 생성 중 …"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:115
msgid "Creating new user with limited access …"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:49
msgid "Creating target folders …"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:361
msgid "Creating temporary backup …"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:115
msgid "Creating user..."
msgstr ""

#: templates/home.html:78
msgid "Current action:"
msgstr "현재 작업:"

#: templates/home.html:88
msgid "Current file:"
msgstr "현재 파일:"

#: templates/updatechangelog.html:4
msgid "Current version is {{versionname}} ({{versionnumber}})"
msgstr ""

#: templates/backends/s3.html:14
msgid "Custom S3 endpoint"
msgstr ""

#: templates/backends/openstack.html:13
msgid "Custom authentication url"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:325
msgid "Custom backup retention"
msgstr "사용자 지정 백업 보존"

#: templates/backends/gcs.html:18
msgid "Custom location ({{server}})"
msgstr ""

#: templates/backends/s3.html:32
msgid "Custom region for creating buckets"
msgstr ""

#: templates/backends/s3.html:29
msgid "Custom region value ({{region}})"
msgstr ""

#: templates/backends/openstack.html:10 templates/backends/s3.html:11
msgid "Custom server url ({{server}})"
msgstr ""

#: templates/backends/gcs.html:29 templates/backends/s3.html:41
msgid "Custom storage class ({{class}})"
msgstr ""

#: templates/home.html:39
msgid "Database …"
msgstr "데이터베이스 …"

#: scripts/services/AppUtils.js:91 templates/addoredit.html:351
msgid "Days"
msgstr "일"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:34
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: templates/settings.html:86
msgid "Default ({{channelname}})"
msgstr "기본값 ({{channelname}})"

#: scripts/services/AppUtils.js:185
msgid "Default excludes"
msgstr ""

#: templates/settings.html:149
msgid "Default options"
msgstr "기본 옵션"

#: templates/localdatabase.html:19
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: templates/backup-result/phases/delete.html:3
msgid "Delete Phase (Old Backup Versions)"
msgstr ""

#: templates/delete.html:5 templates/delete.html:53
msgid "Delete backup"
msgstr "백업 삭제"

#: templates/addoredit.html:322
msgid "Delete backups that are older than"
msgstr "이전 백업 삭제"

#: templates/delete.html:13
msgid "Delete local database"
msgstr "로컬 데이터베이스 삭제"

#: templates/delete.html:38 templates/delete.html:47
msgid "Delete remote files"
msgstr ""

#: templates/delete.html:26
msgid "Delete the local database"
msgstr "로컬 데이터베이스 삭제"

#: templates/delete.html:41
msgid "Delete {{filecount}} files ({{filesize}}) from the remote storage?"
msgstr ""

#: templates/home.html:33
msgid "Delete …"
msgstr "삭제 …"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:19
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: templates/backup-result/phases/delete.html:24
msgid "Deleted Versions"
msgstr "삭제된 버전들"

#: templates/backup-result/phases/compact.html:23
msgid "Deleted files"
msgstr "삭제된 파일들"

#: scripts/services/ServerStatus.js:62
msgid "Deleting remote files …"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:40
msgid "Deleting unwanted files …"
msgstr "원치 않는 파일 삭제 중 …"

#: templates/addoredit.html:43
msgid "Description (optional)"
msgstr "설명 (선택 사항)"

#: templates/home.html:17
msgid "Description:"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:60
msgid "Desktop"
msgstr "바탕 화면"

#: templates/addoredit.html:25
msgid "Destination"
msgstr "대상"

#: templates/backends/sharepoint.html:2
msgid "Destination path"
msgstr "대상 경로"

#: templates/restore.html:151
msgid ""
"Did we help save your files? If so, please consider supporting Duplicati "
"with a donation. We suggest {{smallamount}} for private use and "
"{{largeamount}} for commercial use."
msgstr ""

#: templates/restorewizard.html:9
msgid "Direct restore from backup files ..."
msgstr "백업 파일에서 직접 복원 ..."

#: templates/log.html:32
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: templates/notificationarea.html:10 templates/notificationarea.html:27
msgid "Dismiss"
msgstr "닫기"

#: templates/notificationarea.html:41
msgid "Dismiss all"
msgstr "모두 닫기"

#: templates/settings.html:68
msgid "Display and color theme"
msgstr "인터페이스 테마"

#: scripts/controllers/DeleteController.js:77
msgid "Do you really want to delete the backup: \"{{name}}\" ?"
msgstr ""

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:28
msgid "Do you really want to delete the local database for: {{name}}"
msgstr ""

#: templates/backends/openstack.html:26
msgid "Domain Name"
msgstr "도메인 이름"

#: index.html:151 index.html:258
msgid "Donate"
msgstr ""

#: templates/settings.html:76 templates/settings.html:78
msgid "Donation messages"
msgstr "기부 메시지"

#: templates/settings.html:80
msgid "Donation messages are hidden, click to show"
msgstr "기부 메시지가 숨겨져 있습니다. 표시하려면 클릭하십시오."

#: templates/settings.html:79
msgid "Donation messages are visible, click to hide"
msgstr "기부 메시지가 표시되어 있습니다. 숨기려면 클릭하십시오."

#: templates/export.html:53
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: templates/notificationarea.html:16
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: templates/backup-result/phases/compact.html:28
msgid "Downloaded files"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:53
msgid "Downloading files …"
msgstr "파일 다운로드 중 …"

#: templates/notificationarea.html:24
msgid "Downloading update…"
msgstr ""

#: templates/notificationarea.html:30
msgid "Downloading …"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:301
msgid "Duplicate option {{opt}}"
msgstr ""

#: index.html:275
msgid "Duplicati Website"
msgstr "Duplicati Website"

#: index.html:266
msgid "Duplicati forum"
msgstr "Duplicati 포럼"

#: templates/settings.html:53
msgid ""
"Duplicati will run when started, but will remain in a paused state for the "
"duration. Duplicati will occupy minimal system resources and no backups will"
" be run."
msgstr ""
"Duplicati는 시작할 때 실행되지만 지정된 시간 동안 일시 중지된 상태로 유지됩니다. Duplicati는 최소한의 시스템 리소스를 "
"차지하며 백업이 실행되지 않습니다."

#: templates/backup-result/phases/compact.html:16
#: templates/backup-result/phases/delete.html:16
#: templates/backup-result/phases/purge.html:16
#: templates/backup-result/phases/recreate-database.html:16
#: templates/backup-result/phases/repair.html:16
#: templates/backup-result/phases/test.html:16
#: templates/backup-result/top-left-box.html:11
msgid "Duration"
msgstr ""

#: templates/delete.html:15
msgid ""
"Each backup has a local database associated with it, which stores information about the remote backup on the local machine.\n"
"            When deleting a backup, you can also delete the local database without affecting the ability to restore the remote files.\n"
"            If you are using the local database for backups from the commandline, you should keep the database."
msgstr ""

#: templates/localdatabase.html:8
msgid ""
"Each backup has a local database associated with it, which stores "
"information about the remote backup on the local machine.\\nThis makes it "
"faster to perform many operations, and reduces the amount of data that needs"
" to be downloaded for each operation."
msgstr ""
"각 백업에는 연결된 로컬 데이터베이스가 있으며, 이 데이터베이스는 로컬 컴퓨터에 원격 백업에 대한 정보를 저장합니다.\\n이렇게 하면 "
"많은 작업을 더 빠르게 수행할 수 있으며 각 작업에 대해 내려받아야 하는 데이터의 양이 줄어듭니다."

#: templates/addoredit.html:174 templates/addoredit.html:387
#: templates/edituri.html:39 templates/settings.html:153
msgid "Edit as list"
msgstr "목록으로 편집"

#: templates/addoredit.html:177 templates/addoredit.html:390
#: templates/edituri.html:42 templates/settings.html:159
msgid "Edit as text"
msgstr "텍스트로 편집"

#: templates/home.html:31
msgid "Edit …"
msgstr "편집 …"

#: templates/export.html:22
msgid "Encrypt file"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:47 templates/restore.html:22
#: templates/restoredirect.html:22 templates/restoredirect.html:58
msgid "Encryption"
msgstr "암호화"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:402
msgid "Encryption changed"
msgstr ""

#: templates/about.html:69
msgid "Encryption modules:"
msgstr ""

#: templates/backup-result/phases/compact.html:12
#: templates/backup-result/phases/delete.html:12
#: templates/backup-result/phases/purge.html:12
#: templates/backup-result/phases/recreate-database.html:12
#: templates/backup-result/phases/repair.html:12
#: templates/backup-result/phases/test.html:12
#: templates/backup-result/top-left-box.html:7
msgid "End"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:95
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:24
msgid "Enter URL"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:339
msgid ""
"Enter a retention strategy manually. Placeholders are D/W/Y for "
"days/weeks/years and U for unlimited. The syntax is: 7D:1D,4W:1W,36M:1M. "
"This example keeps one backup for each of the next 7 days, one for each of "
"the next 4 weeks, and one for each of the next 36 months. This can also be "
"written as 1W:1D,1M:1W,3Y:1M."
msgstr ""
"보존 전략을 직접 입력합니다. 자리 표시자는 일/주/년이 각각 D/W/Y이고 U는 무제한입니다. 예) 7D:1D,4W:1W,36M:1M."
" 이 예제는 다음 7일 각각에 대해 하나의 백업을 유지하며, 다음 4주마다 하나씩, 다음 36개월마다 하나씩 백업합니다. 이것은 또한 "
"1W:1D, 1M:1W,3Y:1M으로 표현할 수 있습니다."

#: templates/backends/azure.html:12
msgid "Enter access key"
msgstr ""

#: templates/backends/azure.html:8
msgid "Enter account name"
msgstr ""

#: templates/restoredirect.html:61
msgid "Enter backup passphrase, if any"
msgstr "백업 암호가 있는 경우 입력합니다."

#: templates/addwizard.html:10
msgid "Enter configuration details"
msgstr "구성 세부 정보 입력"

#: templates/backends/azure.html:3
msgid "Enter container name"
msgstr ""

#: templates/export.html:26 templates/import.html:15
msgid "Enter encryption passphrase"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:196
msgid "Enter expression here"
msgstr ""

#: templates/backends/jottacloud.html:3 templates/backends/mega.html:3
msgid "Enter folder path name"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:122
msgid "Enter one option per line in command-line format, eg. {0}"
msgstr "명령줄 형식으로 줄당 하나의 옵션을 입력합니다. (예: {0})"

#: templates/backends/amzcd.html:6 templates/backends/file.html:7
#: templates/backends/generic.html:14 templates/backends/msgroup.html:8
#: templates/backends/oauth.html:3 templates/restore.html:90
msgid "Enter the destination path"
msgstr "대상 경로 입력"

#: templates/backends/msgroup.html:3
msgid "Enter the email address of the Office 365 group"
msgstr ""

#: templates/backends/sharepoint.html:3
msgid ""
"Enter the full destination path, including the server name, but without "
"https"
msgstr ""

#: scripts/controllers/CommandlineController.js:170
#: scripts/controllers/CommandlineController.js:74
#: scripts/controllers/ExportController.js:43
#: scripts/controllers/ExportController.js:60
#: scripts/controllers/RestoreController.js:118
#: scripts/controllers/RestoreController.js:148
#: scripts/controllers/RestoreController.js:295
#: scripts/controllers/RestoreController.js:335
#: scripts/controllers/RestoreController.js:383
#: scripts/controllers/RestoreController.js:416
#: scripts/controllers/RestoreController.js:426
#: scripts/controllers/RestoreController.js:92
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:110
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:74
#: scripts/directives/backupEditUri.js:143
#: scripts/directives/backupEditUri.js:170
#: scripts/directives/backupEditUri.js:205
#: scripts/directives/backupEditUri.js:239
#: scripts/directives/notificationArea.js:41
#: scripts/directives/notificationArea.js:43 scripts/services/AppUtils.js:301
#: scripts/services/AppUtils.js:347 scripts/services/AppUtils.js:349
#: scripts/services/AppUtils.js:357 scripts/services/AppUtils.js:359
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: scripts/services/ServerStatus.js:67
msgid "Error!"
msgstr "오류!"

#: templates/settings.html:128
msgid "Errors and crashes"
msgstr "오류 및 충돌"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:3
msgid "Examined"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:214
msgid "Exclude"
msgstr "제외"

#: scripts/services/AppUtils.js:125
msgid "Exclude directories whose names contain"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:179
msgid "Exclude expression"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:143
msgid "Exclude file"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:149
msgid "Exclude file extension"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:131
msgid "Exclude files whose names contain"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:164
msgid "Exclude filter group"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:137
msgid "Exclude folder"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:154
msgid "Exclude regular expression"
msgstr ""

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
msgid "Existing file found"
msgstr ""

#: templates/settings.html:104
msgid "Experimental"
msgstr "Experimental"

#: templates/export.html:35
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: templates/export.html:2
msgid "Export backup configuration"
msgstr ""

#: templates/delete.html:31 templates/delete.html:34
msgid "Export configuration"
msgstr ""

#: templates/export.html:18
msgid "Export passwords"
msgstr ""

#: templates/home.html:32
msgid "Export …"
msgstr "내보내기 …"

#: templates/export.html:39
msgid "Exporting …"
msgstr "내보내는 중 …"

#: templates/externallink.html:1
msgid "External link"
msgstr ""

#: scripts/services/SystemInfo.js:52
msgid "FTP (Alternative)"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:383
msgid "Failed to build temporary database: {{message}}"
msgstr ""

#: scripts/directives/backupEditUri.js:143
#: scripts/directives/backupEditUri.js:205
#: scripts/directives/backupEditUri.js:239
msgid "Failed to connect:"
msgstr ""

#: scripts/controllers/CommandlineController.js:170
#: scripts/controllers/CommandlineController.js:74
#: scripts/controllers/ExportController.js:43
#: scripts/controllers/RestoreController.js:295
#: scripts/controllers/RestoreController.js:335
#: scripts/controllers/RestoreController.js:426
#: scripts/controllers/RestoreController.js:92
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:110
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:74
#: scripts/services/LogService.js:31
msgid "Failed to connect: {{message}}"
msgstr ""

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:38
msgid "Failed to delete:"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:118
#: scripts/controllers/RestoreController.js:148
msgid "Failed to fetch path information: {{message}}"
msgstr ""

#: scripts/directives/notificationArea.js:45
msgid "Failed to find backup:"
msgstr ""

#: scripts/directives/backupEditUri.js:170
msgid "Failed to import:"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:697
msgid "Failed to read backup defaults:"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:416
msgid "Failed to restore files: {{message}}"
msgstr ""

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:116
msgid "Failed to save:"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:124
#: scripts/controllers/RestoreController.js:163
msgid "Fetching path information …"
msgstr "경로 정보를 가져오는 중 …"

#: scripts/services/AppUtils.js:74
msgid "File"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:237
msgid "Files larger than:"
msgstr "큰 파일"

#: templates/addoredit.html:163
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: templates/commandline.html:60
msgid "Finished!"
msgstr ""

#: scripts/controllers/AppController.js:172
msgid "First run setup"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:51
msgid "Folder"
msgstr ""

#: templates/backends/b2.html:7 templates/backends/file.html:22
#: templates/backends/file.html:6 templates/backends/jottacloud.html:2
#: templates/backends/mega.html:2 templates/backends/s3.html:49
#: templates/backends/sia.html:6 templates/restore.html:105
#: templates/restore.html:89
msgid "Folder path"
msgstr "폴더 경로"

#: scripts/services/AppUtils.js:108
msgid "Fri"
msgstr "금요일"

#: scripts/services/AppUtils.js:84
msgid "GByte"
msgstr "GByte"

#: scripts/services/AppUtils.js:117
msgid "GByte/s"
msgstr "GByte/s"

#: templates/backends/gcs.html:38
msgid "GCS Project ID"
msgstr ""

#: templates/about.html:4 templates/addoredit.html:24
#: templates/backuplog.html:6
msgid "General"
msgstr "일반"

#: templates/addoredit.html:36
msgid "General backup settings"
msgstr "일반 백업 설정"

#: templates/addoredit.html:305
msgid "General options"
msgstr "일반 옵션"

#: templates/addoredit.html:73
msgid "Generate"
msgstr "생성"

#: templates/backends/s3.html:63
msgid "Generate IAM access policy"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:70
msgid "Getting file versions …"
msgstr "파일 버전을 구하는 중 ..."

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:732
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:743 templates/backends/msgroup.html:2
msgid "Group email"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:19
msgid "Hidden files"
msgstr "숨김 파일"

#: templates/addoredit.html:68
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: templates/backends/file.html:15 templates/restore.html:98
msgid "Hide hidden folders"
msgstr "숨김 폴더 숨기기"

#: index.html:219 scripts/services/AppUtils.js:62
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: templates/settings.html:21
msgid "Hostnames"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:100 scripts/services/AppUtils.js:90
#: templates/settings.html:51
msgid "Hours"
msgstr "시"

#: templates/restore.html:111
msgid "How do you want to handle existing files?"
msgstr "기존 파일을 어떻게 처리하시겠습니까?"

#: scripts/services/AppUtils.js:64
msgid "Hyper-V Machine"
msgstr ""

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:438
msgid "Hyper-V Machine:"
msgstr ""

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:417
#: scripts/services/AppUtils.js:66
msgid "Hyper-V Machines"
msgstr ""

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:56
#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:62
msgid "ID:"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:261
msgid "If a date was missed, the job will run as soon as possible."
msgstr "날짜를 놓친 경우 작업이 가능한 한 빨리 실행됩니다."

#: templates/addoredit.html:359
msgid ""
"If at least one newer backup is found, all backups older than this date are "
"deleted."
msgstr "새 백업이 발견되면 이 날짜보다 오래된 모든 백업이 삭제됩니다."

#: templates/localdatabase.html:13
msgid ""
"If the backup and the remote storage is out of sync, Duplicati will require "
"that you perform a repair operation to synchronize the database.\\nIf the "
"repair is unsuccesful, you can delete the local database and re-generate."
msgstr ""
"백업 및 원격 저장소가 동기화되지 않았으면 Duplicati는 데이터베이스를 동기화하기 위해 수리 작업을 수행해야 합니다.\\n수리할 수"
" 없는 경우 로컬 데이터베이스를 삭제하고 다시 생성할 수 있습니다."

#: templates/export.html:49
msgid ""
"If the backup file was not downloaded automatically, <a "
"href=\"{{DownloadURL}}\" target=\"_blank\">right click and choose &quot;Save"
" as …&quot;</a>"
msgstr ""

#: templates/notificationarea.html:7
msgid ""
"If the backup file was not downloaded automatically, <a "
"href=\"{{item.DownloadLink}}\" target=\"_blank\">right click and choose "
"&quot;Save as …&quot;</a>"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:106
msgid ""
"If you do not enter a path, all files will be stored in the login folder.\n"
"Are you sure this is what you want?"
msgstr ""

#: templates/backends/openstack.html:40
msgid "If you do not enter an API Key, the tenant name is required"
msgstr ""

#: templates/delete.html:32
msgid ""
"If you want to use the backup later, you can export the configuration before"
" deleting it"
msgstr ""

#: scripts/controllers/AppController.js:173
msgid ""
"If your machine is in a multi-user environment (i.e. the machine has more than one account), you need to set a password to prevent other users from accessing data on your account.\n"
"Do you want to set a password now?"
msgstr ""

#: templates/import.html:31
msgid "Import"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:100 templates/restoredirect.html:39
msgid "Import Destination URL"
msgstr "대상 URL 가져오기"

#: templates/import.html:3
msgid "Import backup configuration"
msgstr "백업 구성 가져오기"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:159
msgid "Import completed, but no certificates were found after the import"
msgstr ""

#: scripts/directives/backupEditUri.js:159
msgid "Import failed"
msgstr "가져오기 실패"

#: templates/addwizard.html:15
msgid "Import from a file"
msgstr "파일에서 가져오기"

#: templates/import.html:19
msgid "Import metadata"
msgstr ""

#: templates/import.html:35
msgid "Importing …"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:163
msgid "Include a file?"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:175
msgid "Include expression"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:159
msgid "Include regular expression"
msgstr ""

#: templates/captcha.html:11
msgid "Incorrect answer, try again"
msgstr ""

#: templates/settings.html:110
msgid ""
"Individual builds for developers only. Not for use with important data."
msgstr "개발자 전용 개별 빌드입니다. 중요한 데이터와 함께 사용하지 마십시오."

#: scripts/services/DialogService.js:27
msgid "Information"
msgstr ""

#: templates/notificationarea.html:28 templates/updatechangelog.html:10
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: scripts/controllers/UpdateChangelogController.js:14
msgid "Install failed:"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:935
msgid "Invalid characters in path"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:288
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:295
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:305
msgid "Invalid retention time"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:689
msgid ""
"It is possible to connect to some FTP without a password.\n"
"Are you sure your FTP server supports password-less logins?"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:82
msgid "KByte"
msgstr "KByte"

#: scripts/services/AppUtils.js:115
msgid "KByte/s"
msgstr "KByte/s"

#: templates/addoredit.html:323
msgid "Keep a specific number of backups"
msgstr "특정 수의 백업 유지"

#: templates/addoredit.html:321
msgid "Keep all backups"
msgstr "모든 백업 유지"

#: templates/backends/openstack.html:18
msgid "Keystone API version"
msgstr ""

#: templates/settings.html:58
msgid "Language in user interface"
msgstr "인터페이스 언어"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:38
msgid "Last month"
msgstr "지난 달"

#: templates/home.html:53
msgid "Last successful backup:"
msgstr "마지막으로 성공한 백업:"

#: templates/restorewizard.html:27
msgid "Last successful restore: {{time}} (took {{duration || '0 seconds'}})"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:60
msgid "Latest"
msgstr "최근"

#: templates/about.html:6
msgid "Libraries"
msgstr "라이브러리"

#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:64
msgid "Listing backup dates …"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:63
msgid "Listing remote files for purge …"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:61
msgid "Listing remote files …"
msgstr ""

#: templates/log.html:7
msgid "Live"
msgstr ""

#: templates/addwizard.html:16
msgid "Load a configuration from an exported job or a storage provider"
msgstr "내보낸 작업 또는 저장소 공급자에서 구성 로드"

#: templates/restorewizard.html:16
msgid "Load destination from an exported job or a storage provider"
msgstr "내보낸 작업 또는 저장소 공급자에서 대상 로드"

#: templates/backuplog.html:26 templates/backuplog.html:44
#: templates/log.html:24
msgid "Load older data"
msgstr "이전 데이터 로드"

#: templates/captcha.html:14
msgid "Loading ..."
msgstr "로드 중 ..."

#: templates/delete.html:40
msgid "Loading remote storage usage ..."
msgstr ""

#: templates/about.html:45 templates/about.html:50 templates/about.html:56
#: templates/backuplog.html:12 templates/backuplog.html:25
#: templates/backuplog.html:32 templates/backuplog.html:43
#: templates/log.html:12 templates/log.html:23
#: templates/updatechangelog.html:7
msgid "Loading …"
msgstr "로딩 …"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:948
msgid "Local Repository"
msgstr ""

#: templates/localdatabase.html:2
msgid "Local database for"
msgstr "로컬 데이터베이스:"

#: templates/localdatabase.html:26
msgid "Local database path:"
msgstr "로컬 데이터베이스 경로:"

#: templates/backends/rclone.html:2
msgid "Local repository"
msgstr "로컬 리포지토리"

#: scripts/services/SystemInfo.js:81
msgid "Local storage"
msgstr "로컬 저장소"

#: templates/localdatabase.html:23
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: templates/backends/gcs.html:21
msgid "Location where buckets are created"
msgstr ""

#: templates/backuplog.html:3
msgid "Log data for <b>{{Backup.Backup.Name}}</b>"
msgstr ""

#: templates/log.html:3
msgid "Log data from the server"
msgstr "서버에서 가져온 로그 데이터"

#: index.html:237
msgid "Log out"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:83
msgid "MByte"
msgstr "MByte"

#: scripts/services/AppUtils.js:116
msgid "MByte/s"
msgstr "MByte/s"

#: templates/localdatabase.html:11
msgid "Maintenance"
msgstr "유지 관리"

#: templates/backends/file.html:19 templates/restore.html:102
msgid "Manually type path"
msgstr "수동 경로 입력"

#: templates/throttle.html:15
msgid "Max download speed"
msgstr "최대 다운로드 속도"

#: templates/throttle.html:5
msgid "Max upload speed"
msgstr "최대 업로드 속도"

#: index.html:155 templates/addoredit.html:127 templates/addoredit.html:169
#: templates/addoredit.html:382 templates/addoredit.html:95
#: templates/edituri.html:34 templates/restoredirect.html:34
msgid "Menu"
msgstr ""

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:471
msgid "Microsoft SQL Database:"
msgstr "Microsoft SQL Database:"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:449
msgid "Microsoft SQL Databases"
msgstr ""

#: templates/backends/sia.html:14
msgid "Minimum redundancy"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:939
msgid "Minimum redundancy is 1.0"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:89 scripts/services/AppUtils.js:99
#: templates/settings.html:50
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:239
msgid "Missing name"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:246
msgid "Missing passphrase"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:259
msgid "Missing sources"
msgstr ""

#: templates/backup-result/top-right-box.html:15
msgid "Modified"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:104
msgid "Mon"
msgstr "월요일"

#: scripts/services/AppUtils.js:93 templates/addoredit.html:353
msgid "Months"
msgstr "분"

#: templates/localdatabase.html:34
msgid "Move existing database"
msgstr "기존 데이터베이스 이동"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:66
msgid "Move failed:"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:54
msgid "My Documents"
msgstr "문서"

#: scripts/services/AppUtils.js:56
msgid "My Music"
msgstr "음악"

#: templates/addoredit.html:40
msgid "My Photos"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:58
msgid "My Pictures"
msgstr "사진"

#: templates/addoredit.html:39
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/home.html:60
msgid "Never"
msgstr ""

#: templates/notificationarea.html:22
msgid "New update found: {{message}}"
msgstr "새 업데이트 발견: {{message}}"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:124
msgid ""
"New user name is {{user}}.\n"
"Updated credentials to use the new limited user"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:113 templates/addoredit.html:246
#: templates/addoredit.html:296 templates/addoredit.html:82
#: templates/addwizard.html:28 templates/restoredirect.html:52
#: templates/restorewizard.html:36
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: templates/home.html:64
msgid "Next scheduled run:"
msgstr "다음 백업 일정:"

#: index.html:194
msgid "Next scheduled task:"
msgstr "다음 예약 작업:"

#: index.html:191
msgid "Next task:"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:264
msgid "Next time"
msgstr "시작"

#: scripts/controllers/DeleteController.js:77
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:153
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:163
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:450
#: scripts/controllers/HomeController.js:7
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:28
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
#: scripts/directives/backupEditUri.js:131
#: scripts/directives/backupEditUri.js:214
#: scripts/directives/backupEditUri.js:87
#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:66
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:50
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:760
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:842
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:859
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:210
msgid ""
"No certificate was specified previously, please verify with the server administrator that the key is correct: {{key}} \n"
"\n"
"Do you want to approve the reported host key?"
msgstr ""

#: templates/edituri.html:12
msgid "No editor found for the &quot;{{backend}}&quot; storage type"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:429 templates/addoredit.html:49
msgid "No encryption"
msgstr "암호화 없음"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:196
msgid "No items selected"
msgstr "선택된 항목 없음"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:196
msgid "No items to restore, please select one or more items"
msgstr "복원할 항목이 없습니다. 하나 이상의 항목을 선택하십시오."

#: scripts/controllers/ExportController.js:57
msgid "No passphrase entered"
msgstr ""

#: index.html:196
msgid "No scheduled tasks"
msgstr ""

#: scripts/controllers/AppController.js:174
msgid "No, my machine has only a single account"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:252
msgid "Non-matching passphrase"
msgstr ""

#: templates/settings.html:130
msgid "None / disabled"
msgstr "비활성화"

#: scripts/controllers/ExportController.js:13
msgid "Not using encryption"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:328
msgid "Nothing will be deleted. The backup size will grow with each change."
msgstr "아무 것도 삭제되지 않습니다. 백업 크기는 변경될 때마다 커집니다."

#: scripts/controllers/AppController.js:44
#: scripts/controllers/AppController.js:59
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:103
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:95
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:24
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:33
#: scripts/services/CaptchaService.js:22 scripts/services/DialogService.js:28
#: scripts/services/DialogService.js:50 scripts/services/DialogService.js:58
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:124 templates/restore.html:156
#: templates/settings.html:165
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: templates/addoredit.html:346
msgid ""
"Once there are more backups than the specified number, the oldest backups "
"are deleted."
msgstr "지정된 수보다 많은 백업이 있으면 가장 오래된 백업이 삭제됩니다."

#: templates/backends/openstack.html:7
msgid "OpenStack AuthURI"
msgstr ""

#: scripts/services/SystemInfo.js:50
msgid "OpenStack Object Storage / Swift"
msgstr ""

#: templates/backup-result/top-right-box.html:7
msgid "Opened"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:806
msgid "Openstack API Key are not supported in v3 keystone API."
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:195
msgid "Operating System"
msgstr ""

#: templates/backuplog.html:16
msgid "Operation"
msgstr ""

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:127
#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:138
msgid "Operation failed:"
msgstr ""

#: templates/home.html:23
msgid "Operations:"
msgstr "작업:"

#: templates/backends/file.html:34
msgid "Optional authentication password"
msgstr ""

#: templates/backends/file.html:30
msgid "Optional authentication username"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:28 templates/edituri.html:51
#: templates/settings.html:152 templates/settings.html:158
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: templates/settings.html:150
msgid ""
"Options added here are applied to all backups, but can be overridden in each"
" individual backup"
msgstr "여기에 추가된 옵션은 모든 백업에 적용되지만, 개별 백업에서 재정의할 수 있습니다."

#: templates/restore.html:81
msgid "Original location"
msgstr "원래 위치"

#: scripts/services/SystemInfo.js:84
msgid "Others"
msgstr "기타"

#: templates/addoredit.html:332
msgid ""
"Over time backups will be deleted automatically. There will remain one "
"backup for each of the last 7 days, each of the last 4 weeks, each of the "
"last 12 months. There will always be at least one remaining backup."
msgstr ""
"시간이 지남에 따라 백업이 자동으로 삭제됩니다. 지난 7일, 지난 4주, 지난 12개월 각각에 대해 하나의 백업이 유지됩니다. 항상 하나"
" 이상의 남은 백업이 있습니다."

#: templates/restore.html:114
msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

#: templates/addoredit.html:58 templates/export.html:25
#: templates/restore.html:130 templates/restoredirect.html:60
msgid "Passphrase"
msgstr "암호"

#: templates/import.html:14
msgid "Passphrase (if encrypted)"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:393
msgid "Passphrase changed"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:252
msgid "Passphrases are not matching"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:29
msgid "Passphrases do not match"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:913
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:923 templates/backends/file.html:33
#: templates/backends/generic.html:22 templates/backends/jottacloud.html:11
#: templates/backends/jottacloud.html:12 templates/backends/mega.html:11
#: templates/backends/mega.html:12 templates/backends/openstack.html:34
#: templates/settings.html:8
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: scripts/services/ServerStatus.js:52
msgid "Patching files with local blocks …"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:898
msgid "Path"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:153
msgid "Path not found"
msgstr ""

#: templates/backends/amzcd.html:5 templates/backends/generic.html:13
#: templates/backends/msgroup.html:7 templates/backends/oauth.html:2
msgid "Path on server"
msgstr "서버의 경로"

#: templates/backends/b2.html:8 templates/backends/s3.html:50
msgid "Path or subfolder in the bucket"
msgstr ""

#: templates/settings.html:35
msgid "Pause"
msgstr "일시 중지"

#: templates/settings.html:33
msgid "Pause after startup or hibernation"
msgstr "부팅 또는 최대 절전 모드 후 일시 중지"

#: scripts/controllers/AppController.js:42
msgid "Pause options"
msgstr "일시 중지 옵션"

#: templates/restore.html:123
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: templates/restore.html:85
msgid "Pick location"
msgstr "위치 선택"

#: templates/restorewizard.html:10
msgid "Point to your backup files and restore from there"
msgstr "백업 파일을 선택하고 복원"

#: templates/backends/generic.html:9
msgid "Port"
msgstr ""

#: templates/settings.html:28
msgid "Prevent tray icon automatic log-in"
msgstr "트레이 아이콘 자동 로그인 방지"

#: templates/addoredit.html:114 templates/addoredit.html:247
#: templates/addoredit.html:297 templates/addoredit.html:409
#: templates/restoredirect.html:81
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: templates/home.html:80
msgid "Progress:"
msgstr "진행률:"

#: templates/backends/gcs.html:39
msgid "ProjectID is optional if the bucket exist"
msgstr ""

#: scripts/services/SystemInfo.js:83
msgid "Proprietary"
msgstr "독점"

#: templates/backup-result/phases/purge.html:3
msgid "Purge Phase"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:66
msgid "Purging files complete!"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:64
msgid "Purging files …"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:46
msgid "Rebuilding local database …"
msgstr ""

#: templates/localdatabase.html:20
msgid "Recreate (delete and repair)"
msgstr "재생성 (삭제 및 수리)"

#: templates/backup-result/phases/recreate-database.html:3
msgid "Recreate Database Phase"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:56
msgid "Recreating database …"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:40
msgid "Registering temporary backup …"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:138
msgid "Relative paths not allowed"
msgstr ""

#: templates/captcha.html:7
msgid "Reload"
msgstr ""

#: templates/backuplog.html:7
msgid "Remote"
msgstr "원격"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:949
msgid "Remote Path"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:947
msgid "Remote Repository"
msgstr ""

#: templates/backends/rclone.html:10
msgid "Remote path"
msgstr "원격 경로"

#: templates/backends/rclone.html:6
msgid "Remote repository"
msgstr "원격 저장소"

#: templates/addoredit.html:307
msgid "Remote volume size"
msgstr "원격 볼륨 크기"

#: templates/addoredit.html:203
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: templates/advancedoptionseditor.html:40
msgid "Remove option"
msgstr "설정 제거"

#: templates/backup-result/phases/purge.html:23
msgid "Removed files"
msgstr "파일들 제거"

#: templates/localdatabase.html:18 templates/notificationarea.html:14
msgid "Repair"
msgstr "수리"

#: templates/backup-result/phases/repair.html:3
msgid "Repair Phase"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:58
msgid "Repairing database …"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:62
msgid "Repeat Passphrase"
msgstr "암호 재입력"

#: templates/home.html:45
msgid "Reporting:"
msgstr "리포트:"

#: templates/localdatabase.html:31
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: index.html:225 templates/restore.html:142
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#: scripts/services/ServerStatus.js:55
msgid "Restore complete!"
msgstr "저장이 완료되었습니다!"

#: templates/restore.html:45
msgid "Restore files"
msgstr "파일 복원"

#: templates/restore.html:46
msgid "Restore files from {{backupname}}"
msgstr "{{backupname}}에서 파일 복원"

#: templates/home.html:26
msgid "Restore files …"
msgstr "파일 복원 …"

#: templates/restore.html:48
msgid "Restore from"
msgstr "버전 선택"

#: templates/import.html:4
msgid "Restore from backup configuration"
msgstr ""

#: templates/restorewizard.html:15
msgid "Restore from configuration ..."
msgstr "구성 파일로부터 복원"

#: templates/restore.html:24 templates/restore.html:39
#: templates/restore.html:76 templates/restoredirect.html:24
msgid "Restore options"
msgstr "복원 옵션"

#: templates/restore.html:126
msgid "Restore read/write permissions"
msgstr "읽기/쓰기 권한 복원"

#: templates/backup-result/restore-items.html:2
msgid "Restored Files"
msgstr ""

#: templates/backup-result/restore-items.html:6
msgid "Restored Folders"
msgstr ""

#: templates/backup-result/restore-items.html:10
msgid "Restored Symlinks"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:376
#: scripts/controllers/RestoreController.js:398
msgid "Restoring files …"
msgstr "파일 복원 중 …"

#: index.html:228
msgid "Resume"
msgstr ""

#: templates/backup-result/phases/purge.html:28
msgid "Rewritten File Lists"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:269
msgid "Run again every"
msgstr "실행 주기"

#: templates/home.html:25 templates/home.html:60
msgid "Run now"
msgstr "백업 실행"

#: templates/commandline.html:58
msgid "Running ...."
msgstr "실행 중 ..."

#: templates/commandline.html:47
msgid "Running commandline entry"
msgstr ""

#: index.html:183
msgid "Running task:"
msgstr ""

#: scripts/controllers/StateController.js:25
msgid "Running …"
msgstr ""

#: scripts/services/SystemInfo.js:51
msgid "S3 Compatible"
msgstr ""

#: templates/settings.html:87
msgid "Same as the base install version: {{channelname}}"
msgstr "기본 설치 버전과 동일: {{channelname}}"

#: scripts/services/AppUtils.js:109
msgid "Sat"
msgstr "토요일"

#: templates/addoredit.html:408 templates/localdatabase.html:32
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/localdatabase.html:33
msgid "Save and repair"
msgstr "저장 및 수리"

#: templates/restore.html:118
msgid "Save different versions with timestamp in file name"
msgstr "파일명에 타임스탬프 추가"

#: templates/import.html:24
msgid "Save immediately"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:50
msgid "Scanning existing files …"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:51
msgid "Scanning for local blocks …"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:255 templates/addoredit.html:27
msgid "Schedule"
msgstr "일정"

#: templates/restore.html:60
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/restore.html:56
msgid "Search for files"
msgstr "파일 검색"

#: scripts/services/AppUtils.js:98 templates/settings.html:49
msgid "Seconds"
msgstr "초"

#: templates/log.html:30
msgid "Select a log level and see messages as they happen:"
msgstr "로그 레벨을 선택하고 발생하는 메시지를 확인하십시오:"

#: templates/restore.html:23 templates/restore.html:38
#: templates/restoredirect.html:23
msgid "Select files"
msgstr "파일 선택"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:931 templates/backends/s3.html:8
#: templates/backends/sia.html:2
msgid "Server"
msgstr ""

#: templates/backends/generic.html:7
msgid "Server and port"
msgstr ""

#: templates/backends/generic.html:8
msgid "Server hostname or IP"
msgstr ""

#: templates/commandline.html:49 templates/restoredirect.html:95
#: templates/waitarea.html:15
msgid "Server is currently paused,"
msgstr ""

#: scripts/controllers/HomeController.js:7
msgid "Server is currently paused, do you want to resume now?"
msgstr ""

#: templates/backends/sia.html:10
msgid "Server password"
msgstr ""

#: scripts/controllers/HomeController.js:7
msgid "Server paused"
msgstr ""

#: templates/about.html:72
msgid "Server state properties"
msgstr "서버 상태 속성"

#: index.html:231 templates/settings.html:2
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: templates/addoredit.html:69 templates/notificationarea.html:12
#: templates/notificationarea.html:32
msgid "Show"
msgstr "표시"

#: templates/addoredit.html:132
msgid "Show advanced editor"
msgstr "고급 편집기 표시"

#: templates/addoredit.html:143 templates/backends/file.html:16
#: templates/restore.html:99
msgid "Show hidden folders"
msgstr "숨김 폴더 표시"

#: templates/about.html:8
msgid "Show log"
msgstr "로그 표시"

#: templates/home.html:47
msgid "Show log …"
msgstr "로그 표시 …"

#: templates/addoredit.html:135
msgid "Show treeview"
msgstr ""

#: templates/backends/sia.html:11
msgid "Sia server password"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:324
msgid "Smart backup retention"
msgstr "스마트 백업 보존"

#: templates/backends/openstack.html:45
msgid ""
"Some OpenStack providers allow an API key instead of a password and tenant "
"name"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:26
msgid "Source Data"
msgstr "원본 데이터"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:1
msgid "Source Files"
msgstr ""

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:387 templates/addoredit.html:124
msgid "Source data"
msgstr "원본 데이터"

#: templates/addoredit.html:149
msgid "Source folders"
msgstr "원본 폴더"

#: templates/home.html:69
msgid "Source:"
msgstr "대상:"

#: templates/settings.html:105
msgid "Specific builds for developers only. Not for use with important data."
msgstr "개발자 전용 특정 빌드입니다. 중요한 데이터와 함께 사용하지 마십시오."

#: scripts/services/SystemInfo.js:82
msgid "Standard protocols"
msgstr "표준 프로토콜"

#: templates/backup-result/phases/compact.html:8
#: templates/backup-result/phases/delete.html:8
#: templates/backup-result/phases/purge.html:8
#: templates/backup-result/phases/recreate-database.html:8
#: templates/backup-result/phases/repair.html:8
#: templates/backup-result/phases/test.html:8
#: templates/backup-result/top-left-box.html:3
msgid "Start"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:33
msgid "Starting backup …"
msgstr "백업 시작 중 …"

#: scripts/services/ServerStatus.js:45
msgid "Starting restore …"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:372
#: scripts/controllers/RestoreController.js:396
msgid "Starting the restore process …"
msgstr ""

#: scripts/controllers/StateController.js:106
msgid "Stop after current file"
msgstr "현재 파일까지 진행 후 중지"

#: scripts/controllers/StateController.js:115
msgid "Stop after the current file"
msgstr "현재 파일까지 진행 후 중지"

#: scripts/controllers/StateController.js:106
#: scripts/controllers/StateController.js:115
msgid "Stop now"
msgstr "지금 중지"

#: scripts/controllers/StateController.js:104
msgid "Stop running backup"
msgstr "백업 실행 중지"

#: scripts/controllers/StateController.js:113
msgid "Stop running task"
msgstr ""

#: index.html:179
msgid "Stopping after the current file:"
msgstr "현재 파일까지 진행 후 중지 중:"

#: index.html:184
msgid "Stopping task:"
msgstr ""

#: templates/edituri.html:3
msgid "Storage Type"
msgstr "저장소 유형"

#: templates/backends/s3.html:38
msgid "Storage class"
msgstr ""

#: templates/backends/gcs.html:32
msgid "Storage class for creating a bucket"
msgstr ""

#: templates/log.html:6
msgid "Stored"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:33
msgid "Strong"
msgstr "강한"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:51
#: scripts/directives/backupEditUri.js:54
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: scripts/services/AppUtils.js:110
msgid "Sun"
msgstr "일요일"

#: scripts/services/AppUtils.js:72
msgid "Symbolic link"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:192
msgid "System Files"
msgstr ""

#: templates/settings.html:125
msgid "System default ({{levelname}})"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:20
msgid "System files"
msgstr "시스템 파일"

#: templates/about.html:7
msgid "System info"
msgstr "시스템 정보"

#: templates/about.html:64
msgid "System properties"
msgstr "시스템 속성"

#: scripts/services/AppUtils.js:85
msgid "TByte"
msgstr "TByte"

#: scripts/services/AppUtils.js:118
msgid "TByte/s"
msgstr "TByte/s"

#: templates/backends/sia.html:7
msgid "Target path, ie /backup"
msgstr ""

#: templates/waitarea.html:5
msgid "Task is running"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:201
msgid "Temporary Files"
msgstr "임시 파일"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:21
msgid "Temporary files"
msgstr "임시 파일"

#: templates/backends/openstack.html:39
msgid "Tenant Name"
msgstr ""

#: templates/backup-result/phases/test.html:3
msgid "Test Phase"
msgstr ""

#: templates/edituri.html:21
msgid "Test connection"
msgstr "연결 테스트"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:44
msgid "Testing ..."
msgstr "테스트 중 ..."

#: scripts/directives/backupEditUri.js:44
msgid "Testing connection ..."
msgstr "연결 테스트 중 ..."

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:45
msgid "Testing permissions …"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:45
msgid "Testing permissions..."
msgstr ""

#: templates/edituri.html:22
msgid "Testing …"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:887
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:898
msgid ""
"The '{{fieldname}}' field contains an invalid character: {{character}} "
"(value: {{value}}, index: {{pos}})"
msgstr ""

#: scripts/directives/notificationArea.js:43
msgid "The backup is missing, has it been deleted?"
msgstr ""

#: scripts/directives/notificationArea.js:41
msgid ""
"The backup was temporary and does not exist anymore, so the log data is lost"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:859
msgid "The bucket name should be all lower-case, convert automatically?"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:842
msgid ""
"The bucket name should start with your username, prepend automatically?"
msgstr ""

#: scripts/controllers/ExportController.js:13
msgid ""
"The configuration should be kept safe. Are you sure you want to save an "
"unencrypted file containing your passwords?"
msgstr ""

#: index.html:312
msgid "The connection to the server is lost, attempting again in {{time}} ..."
msgstr "서버에 대한 연결이 끊어져 {{time}} 후 다시 시도합니다..."

#: templates/settings.html:72
msgid "The dark theme (by Michal)"
msgstr "어두운 테마 (by Michal)"

#: templates/settings.html:71
msgid "The default blue on white theme (by Alex)"
msgstr "파란색의 밝은 테마 (by Alex)"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:131
msgid ""
"The folder {{folder}} does not exist.\n"
"Create it now?"
msgstr ""

#: scripts/directives/backupEditUri.js:212
msgid ""
"The host key has changed, please check with the server administrator if this is correct, otherwise you could be the victim of a MAN-IN-THE-MIDDLE attack.\n"
"\n"
"Do you want to REPLACE your CURRENT host key \"{{prev}}\" with the REPORTED host key: {{key}}?"
msgstr ""

#: scripts/controllers/ExportController.js:60
#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:90
msgid "The passwords do not match"
msgstr "암호가 일치하지 않음"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:153
msgid "The path does not appear to exist, do you want to add it anyway?"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:163
msgid ""
"The path does not end with a '{{dirsep}}' character, which means that you include a file, not a folder.\n"
"\n"
"Do you want to include the specified file?"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:138
msgid ""
"The path must be an absolute path, i.e. it must start with a forward slash "
"'/'"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:760
msgid ""
"The path should start with \"{{prefix1}}\" or \"{{prefix2}}\", otherwise you will not be able to see the files in the HubiC web interface.\n"
"\n"
"Do you want to add the prefix to the path automatically?"
msgstr ""

#: templates/backends/s3.html:28
msgid "The region parameter is only applied when creating a new bucket"
msgstr ""

#: templates/backends/openstack.html:50
msgid "The region parameter is only used when creating a bucket"
msgstr ""

#: scripts/directives/backupEditUri.js:87
msgid ""
"The server certificate could not be validated.\n"
"Do you want to approve the SSL certificate with the hash: {{hash}}?"
msgstr ""

#: templates/backends/s3.html:40
msgid "The storage class affects the availability and price for a stored file"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:106
msgid ""
"The target folder contains encrypted files, please supply the passphrase"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:50
msgid ""
"The user has too many permissions. Do you want to create a new limited user,"
" with only permissions to the selected path?"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:309
msgid ""
"This backup was created on another operating system. Restoring files without"
" specifying a destination folder can cause files to be restored in "
"unexpected places. Are you sure you want to continue without choosing a "
"destination folder?"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:37
msgid "This month"
msgstr "이번 달"

#: templates/addoredit.html:312
msgid ""
"This option does not relate to your maximum backup or file size, nor does it"
" affect deduplication rates. <external-link "
"link=\"'https://www.duplicati.com/articles/Choosing-Sizes/#remote-volume-"
"size'\">See this page before you change the remote volume size.</external-"
"link>"
msgstr ""
"이 옵션은 최대 백업 또는 파일 크기와 관련이 없으며 중복 제거 속도에도 영향을 주지 않습니다. <external-link "
"link=\"'https://www.duplicati.com/articles/Choosing-Sizes/#remote-volume-"
"size'\">원격 볼륨 크기를 변경하기 전에 이 페이지를 참조하십시오.</external-link>"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:36
msgid "This week"
msgstr "이번 주"

#: scripts/controllers/AppController.js:57
msgid "Throttle settings"
msgstr "속도 제한 설정"

#: scripts/services/AppUtils.js:107
msgid "Thu"
msgstr "목요일"

#: templates/backup-result/phases/delete.html:33
#: templates/backup-result/top-left-box.html:1
msgid "Time"
msgstr ""

#: templates/export.html:14
msgid "To File"
msgstr ""

#: scripts/controllers/DeleteController.js:66
msgid ""
"To confirm you want to delete all remote files for \"{{name}}\", please "
"enter the word you see below"
msgstr ""

#: scripts/controllers/ExportController.js:57
msgid "To export without a passphrase, uncheck the \"Encrypt file\" box"
msgstr ""

#: templates/settings.html:23
msgid ""
"To prevent various DNS based attacks, Duplicati limits the allowed hostnames"
" to the ones listed here. Direct IP access and localhost is always allowed. "
"Multiple hostnames can be supplied with a semicolon separator. If any of the"
" allowed hostnames is an asterisk (*), all hostnames are allowed and this "
"feature is disabled. If the field is empty, only IP address and localhost "
"access is allowed."
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:34
msgid "Today"
msgstr ""

#: scripts/directives/backupEditUri.js:214
msgid "Trust host certificate?"
msgstr ""

#: scripts/directives/backupEditUri.js:87
msgid "Trust server certificate?"
msgstr ""

#: templates/settings.html:100
msgid ""
"Try out the new features that we are working on. Currently the most stable "
"version available. Test Restore data before using this in production "
"environments."
msgstr ""
"현재 작업 중인 새로운 기능을 사용해 보십시오. 현재 가장 안정적인 버전을 사용할 수 있습니다. 프로덕션 환경에서 이 데이터를 사용하기 "
"전에 데이터를 복원합니다."

#: scripts/services/AppUtils.js:105
msgid "Tue"
msgstr "화요일"

#: templates/restore.html:138
msgid "Type passphrase here."
msgstr ""

#: templates/restore.html:57
msgid "Type to highlight files"
msgstr "파일을 강조 표시하려면 입력"

#: templates/restorewizard.html:25
msgid "Unknown backup size and versions"
msgstr ""

#: templates/pause.html:46
msgid "Until resumed"
msgstr "재개될 때까지"

#: templates/settings.html:83
msgid "Update channel"
msgstr "업데이트 채널"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:66
msgid "Update failed:"
msgstr ""

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
msgid "Updating with existing database"
msgstr ""

#: templates/backup-result/phases/compact.html:33
msgid "Uploaded files"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:42
msgid "Uploading verification file …"
msgstr ""

#: templates/settings.html:132
msgid ""
"Usage reports help us improve the user experience and evaluate impact of new"
" features. We use them to generate <external-link link=\"'https://usage-"
"reporter.duplicati.com/'\">{{'public usage statistics' | translate"
"}}</external-link>"
msgstr ""
"사용 보고서는 사용자 환경을 개선하고 새로운 기능의 영향을 평가하는 데 도움이 됩니다. <external-link "
"link=\"'https://usage-reporter.duplicati.com/'\">{{'공개 사용 통계' | translate"
"}}</external-link>를 만드는 데 사용합니다."

#: templates/settings.html:120
msgid "Usage statistics"
msgstr "사용 통계"

#: templates/settings.html:126
msgid "Usage statistics, warnings, errors, and crashes"
msgstr "사용 통계, 경고, 오류 및 충돌"

#: templates/backends/generic.html:2 templates/backends/s3.html:2
msgid "Use SSL"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:450
msgid "Use existing database?"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:344
msgid "Use weak passphrase"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:30
msgid "Useless"
msgstr "쓸모없는"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:374
msgid "User data"
msgstr "사용자 데이터"

#: templates/backends/openstack.html:27
msgid "User domain name"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:50
msgid "User has too many permissions"
msgstr ""

#: templates/settings.html:56
msgid "User interface settings"
msgstr "인터페이스 설정"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:684
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:789
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:912
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:922 templates/backends/file.html:29
#: templates/backends/generic.html:18 templates/backends/jottacloud.html:7
#: templates/backends/jottacloud.html:8 templates/backends/mega.html:7
#: templates/backends/mega.html:8 templates/backends/openstack.html:30
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: scripts/services/ServerStatus.js:57
msgid "Vacuuming database …"
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:155
msgid "Validating …"
msgstr ""

#: templates/backup-result/phases/test.html:20
#: templates/backup-result/test-items.html:2
msgid "Verifications"
msgstr ""

#: templates/home.html:40
msgid "Verify files"
msgstr "무결성 확인"

#: scripts/services/CaptchaService.js:32
msgid "Verifying ..."
msgstr "확인 중 ..."

#: scripts/services/CaptchaService.js:32
msgid "Verifying answer"
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:34 scripts/services/ServerStatus.js:43
msgid "Verifying backend data …"
msgstr "백엔드 데이터 확인 중 …"

#: scripts/services/ServerStatus.js:59
msgid "Verifying files …"
msgstr "파일 검증 중 …"

#: scripts/services/ServerStatus.js:35 scripts/services/ServerStatus.js:47
msgid "Verifying remote data …"
msgstr "원격 데이터 확인 중 …"

#: scripts/services/ServerStatus.js:54
msgid "Verifying restored files …"
msgstr ""

#: templates/notificationarea.html:31
msgid "Verifying …"
msgstr ""

#: templates/backup-result/phases/delete.html:33
msgid "Version ID"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:34
msgid "Very strong"
msgstr "매우 강한"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:31
msgid "Very weak"
msgstr "매우 약한"

#: index.html:263
msgid "Visit us on"
msgstr "Visit us on"

#: templates/delete.html:21
msgid ""
"WARNING: The remote database is found to be in use by the commandline "
"library"
msgstr ""

#: templates/delete.html:44
msgid "WARNING: This will prevent you from restoring the data in the future."
msgstr ""

#: templates/waitarea.html:2
msgid "Waiting for task to begin"
msgstr ""

#: templates/commandline.html:54
msgid "Waiting for task to start ...."
msgstr ""

#: scripts/services/ServerStatus.js:39
msgid "Waiting for upload to finish …"
msgstr "업로드가 완료되기를 기다리는 중 …"

#: templates/settings.html:127
msgid "Warnings, errors and crashes"
msgstr "경고, 오류 및 충돌"

#: templates/restore.html:152
msgid ""
"We accept donations via different services, such as OpenCollective, PayPal, "
"BountySource and various crypto currencies."
msgstr ""

#: templates/addoredit.html:54
msgid "We recommend that you encrypt all backups stored outside your system"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:32
msgid "Weak"
msgstr "약한"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:344
msgid "Weak passphrase"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:106
msgid "Wed"
msgstr "수요일"

#: scripts/services/AppUtils.js:92 templates/addoredit.html:352
msgid "Weeks"
msgstr "주"

#: templates/restorewizard.html:3
msgid "Where do you want to restore from?"
msgstr "어디에서 복원하시겠습니까?"

#: templates/restore.html:78
msgid "Where do you want to restore the files to?"
msgstr "파일을 어디에 복원하시겠습니까?"

#: scripts/services/AppUtils.js:94 templates/addoredit.html:354
msgid "Years"
msgstr "년"

#: scripts/controllers/AppController.js:174
#: scripts/controllers/DeleteController.js:77
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:153
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:163
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:450
#: scripts/controllers/HomeController.js:7
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:28
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
#: scripts/directives/backupEditUri.js:131
#: scripts/directives/backupEditUri.js:214
#: scripts/directives/backupEditUri.js:87
#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:66
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:50
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:760
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:842
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:859
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:359
msgid "Yes, I have stored the passphrase safely"
msgstr "네, 비밀번호 문구를 안전하게 저장했습니다"

#: scripts/controllers/ExportController.js:13
msgid "Yes, I understand the risk"
msgstr "네, 위험을 이해했습니다."

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:402
msgid "Yes, I'm brave!"
msgstr "네,저는 용감합니다!"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:393
msgid "Yes, please break my backup!"
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:35
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:153
msgid ""
"You appear to be running Mono with no SSL certificates loaded.\n"
"Do you want to import the list of trusted certificates from Mozilla?"
msgstr ""

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
msgid ""
"You are changing the database path away from an existing database.\n"
"Are you sure this is what you want?"
msgstr ""

#: templates/about.html:27
msgid "You are currently running {{appname}} {{version}}"
msgstr "현재 사용 중: {{appname}} {{version}}"

#: scripts/controllers/StateController.js:105
msgid ""
"You can stop the backup after any file uploads currently in progress have "
"finished."
msgstr "현재 진행 중인 파일 업로드가 완료된 후 백업을 중지할 수 있습니다."

#: scripts/controllers/StateController.js:114
msgid ""
"You can stop the task immediately, or allow the process to continue its "
"current file and then stop."
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:402
msgid ""
"You have changed the encryption mode. This may break stuff. You are "
"encouraged to create a new backup instead"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:393
msgid ""
"You have changed the passphrase, which is not supported. You are encouraged "
"to create a new backup instead."
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:429
msgid ""
"You have chosen not to encrypt the backup. Encryption is recommended for all"
" data stored on a remote server."
msgstr ""

#: scripts/controllers/RestoreController.js:303
msgid "You have chosen to restore to a new location, but not entered one"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:359
msgid ""
"You have generated a strong passphrase. Make sure you have made a safe copy "
"of the passphrase, as the data cannot be recovered if you lose the "
"passphrase."
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:259
msgid "You must choose at least one source folder"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:800
msgid "You must enter a domain name to use v3 API"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:239
msgid "You must enter a name for the backup"
msgstr "백업 이름을 입력해야 합니다"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:246
msgid "You must enter a passphrase or disable encryption"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:797
msgid "You must enter a password to use v3 API"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:295
msgid "You must enter a positive number of backups to keep"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:803
msgid "You must enter a tenant (aka project) name to use v3 API"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:817
msgid "You must enter a tenant name if you do not provide an API Key"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:288
msgid "You must enter a valid duration for the time to keep backups"
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:305
msgid "You must enter a valid rentention policy string"
msgstr "유효한 폐기 정책 문자열을 입력해야합니다"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:814
msgid "You must enter either a password or an API Key"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:821
msgid "You must enter either a password or an API Key, not both"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:115
msgid "You must fill in the password"
msgstr "비밀번호를 채워야합니다"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:92
msgid "You must fill in the server name or address"
msgstr "서버 이름 또는 주소를 채워야합니다."

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:113
#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:122
msgid "You must fill in the username"
msgstr "사용자 이름을 채워야합니다."

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:78
msgid "You must fill in {{field}}"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:793
msgid "You must select or fill in the AuthURI"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:835
msgid "You must select or fill in the server"
msgstr ""

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:99
msgid "You must specify a path"
msgstr "경로를 지정해야 합니다."

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:85
msgid "You should fill in {{field}}{{reason}}"
msgstr ""

#: templates/restore.html:149
msgid "Your files and folders have been restored successfully."
msgstr ""

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:344
msgid "Your passphrase is easy to guess. Consider changing passphrase."
msgstr ""

#: templates/backends/gcs.html:3 templates/backends/openstack.html:3
msgid "bucket/folder/subfolder"
msgstr ""

#: scripts/services/AppUtils.js:81
msgid "byte"
msgstr "byte"

#: scripts/services/AppUtils.js:114
msgid "byte/s"
msgstr "byte/s"

#: templates/addoredit.html:272 templates/addoredit.html:355
#: templates/advancedoptionseditor.html:28
#: templates/advancedoptionseditor.html:35
msgid "custom"
msgstr "사용자 지정"

#: templates/settings.html:132
msgid "public usage statistics"
msgstr "공개 사용 통계"

#: templates/commandline.html:49 templates/restoredirect.html:95
#: templates/waitarea.html:15
msgid "resume now"
msgstr "다시 시작합니다"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:732
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:743
msgid "unless you are explicitly specifying --group-id"
msgstr ""

#: templates/about.html:12
msgid ""
"{{appname}} was primarily developed by <a href=\"{{mail1}}\">{{dev1}}</a> "
"and <a href=\"{{mail2}}\">{{dev2}}</a>. {{appname}} can be downloaded from "
"<a href=\"{{websitelink}}\">{{websitename}}</a>. {{appname}} is licensed "
"under the <a href=\"{{licenselink}}\">{{licensename}}</a>."
msgstr ""

#: scripts/controllers/StateController.js:51
msgid "{{files}} files ({{size}}) to go {{speed_txt}}"
msgstr "{{files}} 파일 ({{size}}), 속도: {{speed_txt}}"

#: templates/home.html:74 templates/restorewizard.html:23
msgid "{{item.Backup.Metadata.TargetSizeString}} / {{$count}} Version"
msgid_plural "{{item.Backup.Metadata.TargetSizeString}} / {{$count}} Versions"
msgstr[0] "{{item.Backup.Metadata.TargetSizeString}} / {{$count}} 버전"

#: templates/pause.html:26
msgid "{{number}} Hour"
msgstr "{{number}}시간 동안"

#: templates/pause.html:31 templates/pause.html:36 templates/pause.html:41
msgid "{{number}} Hours"
msgstr "{{number}}시간 동안"

#: templates/pause.html:11 templates/pause.html:16 templates/pause.html:21
#: templates/pause.html:6
msgid "{{number}} Minutes"
msgstr "{{number}}분 동안"

#: templates/home.html:54
msgid "{{time}} (took {{duration}})"
msgstr "{{time}} ({{duration}} 소요)"

#: templates/localdatabase.html:4
msgid "…loading…"
msgstr "…로딩…"
